買唔到酒精圍爐區

駛唔駛代購
外國藥房返工

因為常用清潔劑（滴露之類）殺唔到呢隻有套嘅冠狀病毒，又無奶油用漂白水清潔對手

酒精唔出得境？

Me

可唔可以買孖蒸頂住先

我都唔知

想要口罩多啲

用消毒濕紙巾頂住先

最壞打算係用白酒

有諗過 又平 裝枝細細枝帶出街算

有chlorine或者酒精嘅清潔用品都有機會得，唔一定要酒精

無地方買到75%酒精...........

用開漂白水消毒洗手

想要口罩同酒精

因為山火單野，口罩晨早冇曬
我自己都要上網訂

用茅台頂住先

你可以自己google滴露嘅有效成分 chloroxylenol，基本上實驗表示對上有condom嘅冠狀病毒 （enveloped coronavirus）無用，要醫學酒精75%，或者乙醚，漂白水1:99之類先得

茅台好似都無75%，要70-80%先可以令病毒脫水死

自己提煉

威士忌得唔得

應該ok
睇過篇咩西尼亞一年求生記，主角都係用whiskey定vodka嚟消毒

好彩入定利賓納

尋日都買左兩支vodka頂住先
無用咪當買黎飲
睇啲戰爭片啲軍佬整親都係淋下vodka

係咪要70%先殺菌
我先孖蒸都係30到

金寶綠水得唔得

係要70-80%，醫學用酒精通常攞個中位數75%。
少過同多過都可以令病毒繼續生存

即係95%嗰隻火酒其實係無用？

好似話濃度太高反而冇咁有效
因為唔知細菌定病毒個細胞壁會好快唔知點抵抗咗
利申bio撚但還哂俾老師

唔係for你對抗病毒
濃度超過80%嘅話，其實就好似你超高溫炸野咁外脆內軟，病毒表面極速脫水，但變相入面脫唔到水，所以就死唔去。

有冇隊跟

陣間睇下仲有冇貨

到邊到做？跟隊買

澳洲
邊間公司就唔透露

感激，好人有好報呀巴打

3份 99% 酒精溝1份水咪75%囉

Lm

跟隊

I know your feel, bro

咁滴露果隻酒精搓手液o唔ok架

潔廦撚
任何野拎入屋都會噴一噴先
用開屈臣氏$32果款
KEEP住長期買定幾支看門口
好彩仲有剩

我知你用邊款呀ching
見到有就真係要入定貨

唔知你講邊隻，不過原則係只要係75%酒精濃度左右就ok，你可以自己睇下標籤話酒精濃度幾多

簡單地講
就連chlorhexidine 5% 4%都冇曬貨
Dettol 都冇曬
Ethanol 90%都冇

供應商仲有大量chlorhexidine 1% lotion 50 g

收工可以去第間鋪睇睇

佢咁寫又好似得咁

係有隊跟，仲可以賣設RRP
不過運費呢啲野自己負責，我最多只係行多兩步幫你搵貨

可唔可以話我知你地差緊乜

有就得，其他梗係自己嚟啦
唔該晒你呀巴打

偷住圖嚟用先
平時用開呢隻

我間鋪酒精冇曬

雙氧水dilute咗得唔得

要

唔緊要，已經好感激你幫手

咁可能我記錯，印象中好似係醫院用個隻有benzo ring嘅先得。

度數幾多先？

cant send to HK

有無口罩買唔夠

要生命之水先夠

我都係呀
一星期用一桶酒精 一個月一盒200片酒精棉
而家俾啲人買曬 周圍都買唔到
根本就強行要我哋戒潔癖 痛苦到想死

平時就笑我哋 而家就同我哋爭崩頭
以前我一個星期買一桶酒精
一路都俾我老母話我痴線
而家屋企冇酒精就問我點解唔買

Ship 唔到就算lu

早排山火晨早冇曬貨

我其實已經係好多嘢都唔係真係咁潔癖
但係有啲嘢真係一定抹
例如搵細細塊酒精紙巾抹個電話
出門口同食飯之後會搵酒精濕紙巾抹手

我都日日用酒精綿抹電話
但係而家真係條街係一盒都搵唔到

平時冇我就會用出門口搵手張紙巾留一角用嚟出門口抹咗電話先

見到台灣有酒精綿賣 諗住搵代購
但係又唔知咩牌子先唔係中国製

我諗如果係台灣自己出嘅咁應該OK？
佢地自己都有廠出呢啲
台灣賣得好似感覺上安全啲嘅..........(戴好頭盔先)

酒精去油漬或者電話moon上面嘅油都好有用！仲可以消埋毒，真係每日生活必不可少架

而家俾啲人搶曬啦
可能過完今次WARS之後
我哋嘅潔癖已經被強制戒甩

笑死 因為平時根本唔需要
需要嘅時候你原來係無儲備
on9嚟講都算琿春

我仲有2000ml
平時用淨500ml就會去買
不過而家周圍都買唔到 儲備都頂唔到幾耐

之前KEEP住會用黎抹電話
而家得返大半支 周圍都冇 唔知捱到幾耐

屋企長期有枝1L

連漂白水都買唔到……

都要買到酒精先得

1L都頂唔到幾耐

利申 有2L喺手 但平時一日都用差唔多200ml

離地hku 講到好似屙尿可以變酒精咁

留名 買唔到漂白水 得滴露

我買唔到漂白水／酒精
得walch d 消毒藥水，消毒紙巾同少少酒精紙巾
同幾盒手套諗住喺街用

無你咁誇
我用黎噴電話 或者喺街噴隻手
1升用一個月左右

未搵到地方補貨之前 都要控制住自己慳d用

巴打 要啊 返工怕死 最怕傳染屋企人

易燃物通常都係禁運物品？🤔

有冇地方賣消毒酒精呀

度數唔夠,要70~75%

其實佢地係唔會明
酒精就係酒精
唔係呢種口水一樣嘅搓手液可以取代

特別係對我呢種潔癖撚嚟講呀屌

我都係200ml一日，同埋1,2L你真係其實日日用/兩三日用吓就好快冇晒

唯有努力慳啲用 限制自己一日用100ml
咁都可以頂到20日嘅

頭先落街望吓連只防菌唔防病毒嘅滴露都俾人掃晒